(有圖)洗冷氣機散熱片一問

請問大家咁嘅情況又塵埃又油漬會用咩藥水去洗？

鋁潔劑 扒爐水 定 哥士的加熱水

用邊隻藥水會冇咁傷coil片？

白電油

coil水

唔洗用咁勁 用啲藍威寶都得

加高壓水槍射佢
無就用花灑

3M洗冷氣枝野

日本城有支專洗冷氣機的

咩機先？ 窗口定分體。

曾sir:「哥士的」(死Q咗)

日本城有賣

你嘅方法較可行啲

室外嘅分體機

呢啲藥水應該唔夠力[拿]爛啲油漬同塵掛

稍為稀釋廚房清潔劑（如藍X寶），落噴壺向散熱片噴，再用花灑沖乾淨